DSE雞入黎擺低個字，我派間U比你！

compass

囡

屌

u

樓豬save咁多個logo
咁無聊

$

腳

嶺

。

吹牙,我系甘無聊架啦=_=

J

字

A

比間standford我ok?

idiot

亞洲史丹福岩唔岩??

offer神派完啦
其他全部詛咒你地入樹大
解咒方法:正皮+腸油

雞

fail

你好欣賞hkcc d腳同囡？

A1

未去過HKCC
我欣賞POLY D女多D

都無你份不過

HKU

唉

在

勇

一

ive

你岩

University of Fraternity, Utilitarianism, Care and Knowledge

(FUCK U)

小馬我覺得染黑啡色/黑紅色都OK,好大路
尤其係黑啡,髮尾啡,上面就黑,好自然,又冇全黑咁毒咁薯
睇你CARRY唔CARRY到
韓系果D灰金,綠灰,好柒

髮尾啡 上面黑
係咪姐係人地染完生番長 變布丁頭

成巴你個d咩taste黎